我正式宣佈六點後停止討論金正恩

我屌曬你地老母！！！

唔講唔知，乜香港光復咗嗱？熱門咁多post講緊金正恩條肥鬼，正經行動post論政post就冇人推

一個北韓獨裁者有乜撚好討論值得開咁多post？得中共先會咁care佢，大家咪上PR打手當
行動post又唔推，文宣唔做，國際戰綫你打未？
應承我，六點之後唔好再講金正恩，專心推行動post

勿當手足condom

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
香港獨立，唯一出路！
黑警死全家！
我要真普選！
林鄭下台！
我要攬炒！

唔講以為上緊北韓Forum🇰🇵🇰🇵🇰🇵

成個熱門全部只係得金正恩post
全城中曬伏 視線成功被帶走
焦點去曬北韓果度
我地戰勝左喇咩？係咪已經贏左？

你憑咩

憑手足唔係condom

討論金正恩唔係論政？
佢一死對好多野都有影響
亞太局勢 美中關係 俄中關係
全部都有影響

可唔可以個眼光唔好咁狹窄

咁對行動post有乜關係
呢個話題真係夠juice
你條五毛分析得咁詳細引人討論
係咪想轉移走行動post嘅視線？

樓主5毛 國安唔洗覆

巴打你話得我好啱
我知錯啦
全世界同我入嚟

推
上
熱
門

無撚有錯

咁羅志祥 foodpanda 呢

拉
而家又冇緊要野發生
乜都唔比討論
連登不如收皮

100% PR打手
一個羅志祥就過咗氣，另一個foodpanda就仲誇張
連登咁多小圈子post，又會得foodpanda post有人咁好心機cap圖推咁多新post?
一定係PR打手

日日有手足上庭
日日有手足被跳樓
日日有手足被狗失蹤

冇緊要嘢發生？

你都on9

國際大事唔講得

咪係
咁撚鍾意討論成班做北韓人啦
咪撚做香港人啦
都on99

成班唔打國際戰線學咩人討論國際大事
文宣貼咗未，twitter做咗任務未，reddit回咗post未？

都仲未講連登仔只係喺度亂起鬨，有撚高質論政
專心推返行動post同政治掃盲post好過啦

大家唔洗理樓豬

正常繼續討論即可

唔打國際戰綫學咩人討論國際大事
有咩好討論？咪又係圍住啲新聞起鬨，唔講以為連登係咩專家論壇

我明你意思
但依家我地根本fact check唔到
與其有精力討論一個未知真偽既事情
不如討論其他野/實際D做文宣好過

傻仔上釣

有咩唔係圍住起鬨

好心你啦